推算政權將會如何打擊黃店

1. 建立香港社會用信制度
2. 黃藍店名單政府統一發佈
3. 幫襯藍店加分，幫襯黃店扣分
4. 黃店及用信分低嘅人全部用黨安法消除

有冇方法拆？

邊洗搞咁多嘢

黑警+食環+消防+鄉黑已經可以整到黃圈雞毛鴨血

以今時今日咁無賴嘅政權, 要玩鳩黃店大把方法, 你估佢唔敢?

白: 搵班黑警, 消防, 食環日日嚟check 呢樣果樣

黑: 搵班黑社會嚟叫杯嘢飲齋坐十個八個鐘, 你又唔敢趕佢地走, 你一開聲佢哋即刻發難, 喺後巷放小強老鼠又得, 喺舖面淋紅油又得, 報狗又冇用, 實hea 做, 乜人都捉唔到...

睇埋 (3&4) 唔只消滅黃店，係連「想去黃店嘅人」都消滅埋。

國安法後期一定會清算自稱黃色既鋪頭
之後你暗黃就要靠親戚朋友互相篤灰

光榮水門嗰啲冇得低調
其他黃店要諗下靜靜贏

權在佢手，加埋黨安法
點玩？

太複雜
消防條例都夠煩你啦
搵個理由唔發牌都得

洗咩搞咁多嘢，淨係加十倍租都已經搞掂
評分嗰啲根本冇可能做到

留意返我講埋顧客，黃店顧客扣信用分點搞...